[JJ插沙］跪求曼谷酒店推介

3月會同朋友去曼谷玩四日三夜 對個邊啲酒店完全唔了解 有冇泰國資深巴打推介 預算大約2000到

近市中心附近地鐡站就得

等睇推介

3晚2000蚊大把選擇
(個人覺得準過其他酒店網 )搵到咁上下價錢評分唔太差就ok
市中心想行商場就揀siam, 想性價比高就asok, nana附近啦

上次住terminal 21真心唔錯，樓下係bts 同mtr 好方便

terminal 21唔錯咁喎

感激巴打出手